[台灣jj]南部/外島地區有咩必玩,必食?

台北去過幾次, 南部(台南高雄)/外島果d返而未去過,
又無乜人討論(好似係), 夜市唔使討論,全部都差唔多,

印象中南部除非滷肉飯,就係蝦捲, 請指教!!